
\chapter{Introduzione}

\section{Assignment}
Il documento è salvato sul repository GitLab al link:\\
\url{https://gitlab.com/gianlucagiudice/2020_assignment2_immunigym}
\\\\
Membri del gruppo:

\begin{itemize}
	\item Gianluca Giudice - 830694
	\item Marco Grassi - 829664
\end{itemize}

\section{Applicazione}
\textbf{ImmuniGym} è un'applicazione che si occupa delle prenotazioni degli ingressi di una palestra. 

A causa delle normative anticovid, le palestre sono tenute a consentire l'accesso degli iscritti in un numero limitato. L'obbiettivo del sistema è gestire le prenotazioni con lo scopo di contingentare le entrate e rispettare i limiti sul numero di ingressi in una determinata fascia oraria, così da evitare affollamento.

